今日同聽日公司無人 得我一丁友有咩做 ?

Netflix追完Reason 13 why, 唔知睇咩好
打左成朝LOL 係咁輸好悶
有咩做 ?

帶fd上黎打邊勞

rick and morty

一人公司？

唔洗返工咩

全部都係屋企人黎

係屋企hea